黨鐵賤到封左藍田居民主要通道

有撚病 點去啟田

宜家落左匯景上唔返去 我DKLM 黨鐵

落街買大快活見到

ching 可算點做

打

上次好似壞電梯 都有接駁巴？

係咪唯一？

係既可唔可以搵消防？

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

行基孝上落

行巴士總站隔離條樓梯上！

痴線，可以點行

唔係既 不過要兜個大圈 仲要斜路

Chur到嘔

癡撚線

咁即係回到從前？

同香港一樣，回到60－70 年代 ...

diu

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

Push 最快就咁了

真係要全民健身先得

我行左去法院門口搭車出街
你咁樣我係唔會驚架

假象等巿民覺得係示威者破壞後搞到咁

當做運動健身打杖

唔做下運動俾狗追都走唔甩

有冇人知點樣可以上翻去 喺匯景既話

拆囉

查左契係咪公共地方未?

鯉安隔離有長命梯

閒閒地都幾百級 啲吖婆唔洗買餸lu

行多啲樓梯正呀 利申 行緊

懶既可以考慮搭216m/215x上
$3個幾

班死傻西藍絲抵撚死 黃絲就慘

穿過商場經滙景兜大灣過基孝上番啟田

經基孝個邊上啦

好多藍田友

屌

要行？ 有無小巴上？

好 不過藍田好塞車

咁你直接搭巴士啦，匯景下面大把上去

黨鐵收皮啦

想飲天仁但上唔到去

自己開翻咪得

開返啦唔係咩

想知開返未？

擺明突登 想啲人屌示威者

藍田手足幫手開左去啦

藍田有冇Tg group🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️求link or 開group

5點左右開返，有無巴絲知道究竟真壞定假壞？我睇live 好似唔見有人搞條梯